口痕突然食左麥記早餐 先知原來食物原材料變左咁多

以前不嬲標榜美國a級蛋
麥樂雞之前福喜事件 以為全部雞用泰國

點知

咁你個餐

珍寶套餐

鬼鬼鼠鼠改，之前仲好大聲話美國一級大蛋

其實美國蛋好平

中資用中國貨
正路啊
所以幾年無食麥當勞

只要來貨入一成美國貨其他就九成中國貨，你以經可以同人講你嘅貨係 「美國/中國貨」，由其用係食品方面，消費者戒心就會降低

1% la

總之有一隻蛋係美國蛋、有一件秦國麥樂雞，你都係吹佢唔脹

美國M記無影響

之前個將軍漢堡好難食
唔係以前嗰隻豬柳

香港人做錯咩事
點解要食金拱門

細好鐘意食用美國魚柳整嘅魚柳包
至尊漢堡又冇埋
M 記幾時重光😭

但係支那蛋係更平
人哋唔係一箱半箱咁入貨
計計埋埋就好襟計

BTW已經無食好多年

係用美國魚柳wo

而家個炒蛋咁難食原來有原因

炒蛋用蛋漿 好似係

爛肉之後已無食金拱門
仲食on99

而家好難食
成日做特價
以前係貴包黎

美國野就基因改造勁
中國就咩奇招都有
但都係屎黎其實

以前我食兩個魚柳包都未夠喉

中資你想點